9月5號 準備好未？

傾左咁耐
睇來大家都有共識啦

仲未知既
用以下呢個密碼check check：

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

是咪出其不意 攻其不備？

咁做真係搞唔掂

最攞命係避無可避